[未fact check]有建制派議員當面屌鳩林鄭

《蘋果》獲得兩個消息來源證實，會面期間有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」，指林鄭「只暫不撤」修訂，完全無助緩和民意，直斥林鄭「救唔到大家，救唔到香港。」

😂😂😂😂😂😂